Gin Lee 新歌《很堅強》vs 林欣彤新歌《忍》

Gin Lee 李幸倪 - 《很堅強》MV

林欣彤 忍 (OFFICIAL MUSIC VIDEO )

大家鍾意邊首多啲

兩首旋律都好K好大路 冇乜特別
忍啲詞略勝一籌 但暫時未聽得入耳 很堅強勝在副歌易記
等忍都聽耐啲再下定論

melody好似〈很堅強〉入耳啲, 不過啲詞真係....「很堅強...很堅強很堅強很堅強....」好求其咁.....唱功上gin lee唱得冇乜可以挑剔, 不過感染力好似唔係好夠!€

兩首來講〈忍〉啲詞好似好啲, 估唔到已經大量減產嘅林夕肯幫阿mag填詞(當然以林夕出品來講呢首唔算好高水準), mag亦唱得好好, 咬字清晰咗鼻音輕咗, 希望唱片公司可以落力啲plug, 佢真係等緊一首大hit作品翻身...

MAG已經冇唱片公司啦, 好似係

gin lee 公司support多咁多
雖然係郵輪(gin lee)打艇仔(mag)
但水平差唔多

又係喎, 依家佢應該係自己搵班底做製作再交俾經理人公司發行(王祖藍).......其實佢應該搵返間好d嘅唱片公司..........

我諗冇咩人收佢, 而且佢又想跟祖藍

嗰陣新聞話華納想簽佢，但佢寧願揀跟祖藍

如果而家入返華納應該幾好，可以part住牙田，衛蘭唞嗰年又有quota

其實我覺得佢跟祖藍應該會啱佢自己風格多D
佢不嬲唔係太高調既人黎

鍾意 林欣彤嗰首多啲 , 很堅強 特登 重覆 很堅強 很堅強 很堅強 很堅強 做洗腦效果

問題係祖藍極其量只係俾到mag空間去造音樂, 但目前睇真係幫唔到佢開拓歌唱事業, 佢自己响大陸撈得掂建立咗人脈, 但係佢其下嘅藝人就冇乜邊個有好發展, 鄧萃雯徐子珊都係解約收場....

mag都27, 28歲, 一個女歌手嘅黃金時間真係唔太長, 真心希望佢可以有更好發展

人夾人既, 何況我覺得近幾年MAG 既歌都OK呀
轉公司不如佢自己真係學下唱歌好過

很堅強很堅強很堅強
好膠wo

正負評數目變得咁接近

見到之後立即投俾gin lee

《忍》已經1M view
老實講 Mag好大進步

忍 好聽好多

佢哋兩個都出咗新一plug

重光紀念日

今年鬥得好激烈

Joey同Kay一出歌就